Добрый день, {{ app_first_name }}!

С вами на связи {{ user_profile.first_name }} {{ user_profile.last_name }}, координатор приёмной комиссии ЛШ-2024.

Мы считаем, что вам надо поменять фотографию в вашей заявке. Пожалуйста, замените фотографию и убедитесь, что выбранное вами фото позволяет идентифицировать вас в толпе летнешкольников. Если вы по каким-то причинам хотите повозмущаться, направьте весточку в группу "Набор": nabor@letnyayashkola.org

Это сообщение с сайта ЛШ2024. На это письмо отвечать не нужно, этот ящик никто не смотрит.

Подробнее про ЛШ можно найти на http://letnyayashkola.org
